Deze kleine instrumenten van correctie, deze zachte steun aan de macht en eer van gezinnen, deze kleine gunsten die zo hindert u, zijn alleen te verkrijgen door nu belangstelling en importunity.
Ze zijn aangevraagd door zo velen, en zij worden toegekend (relatief) zo weinig!
Vroeger niet zo, maar dat Frankrijk op al deze dingen is verslechterd.
Onze niet geringe voorouders bezit het recht op leven en dood over de omliggende vulgair.
Vanuit deze kamer, veel van deze honden werden uitgenomen worden opgehangen; in de volgende kamer (mijn slaapkamer), een collega, voor zover ons bekend is poniarded op de plek voor sommige belijden insolent delicatesse zijn dochter--_zijn_ dochter?
Wij hebben verloren vele voorrechten; een nieuwe filosofie is de mode; en de bewering van onze station, in deze dagen, zou ik nu niet zo ver gaan om te zeggen, maar misschien dat ons ongemak.
Allemaal erg slecht, zeer slecht!"
De Markies nam een zacht klein snufje snuiftabak en schudde zijn hoofd; als elegant moedeloos als hij kon becomingly worden van een land dat nog zelf, die grote regeneratiemethode.
"We hebben dus beweerd, zowel in de oude tijd en in de moderne tijd ook," zei de neef, gloomily, "dat geloof ik dat onze naam meer verfoeide dan een willekeurige naam in Frankrijk."
"Laat ons hopen", aldus de oom.
